做兄妹朋友有冇可能做返男女朋友

好唔捨得佢 而家搞到身體好差

食事後丸食到身體好差？

問佢要唔要incest

唔係呀
自從冇左佢好唔自在咁樣 人生已經冇意義
之前去左急症室 醫生話我血壓高心跳快
今日又差啲暈低 好彩有人扶我

唔想又衰多口

本身衰咩會從男女朋友變兄妹

本身提佢14號
佢話情人節又係咁過 有咩特別
我答佢 是但啦
佢話goodnight bb 準備迎接情人節
我話冇野想同你講 我就講brother
佢話最好係咁
成件事就咁發生

好9唔搭8

而家冇機會講

機會人地俾架?
自已做架嘛
未講就當自已失敗

前日試過搵佢傾
佢好似好決絕咁
句句串我
不過而家增值自己 攝時間

佢以為你當佢係兵
直接send過去啦
你唔係以為仲有frd做呀

諗清楚先

當年有個阿哥
好曖昧就係唔知點解發展左做兄妹

搞到而家我唔知點做好